歐資商品貿易公司senior officer

如題, 小弟有機會去見一間歐洲名企, 專門做商品/大型物料廠商的公司.....係一個In-house officer 位, 但有relocate/overseas working experience, 甚至乎係directly working with C-level 外國總部的人, 耐何啱啱返新工, 新工老細好好人, 係個Pay 差左少少......好唔好射波去見埋呢個final in ??

你問得出，其實自己都有答案

咩商品

Steel/Aluminium,
但個人有少少淆底, 因為直屬見我那個人講野好快......我驚我load 唔切, 返左工之後會小我.......
而家果度雖然underpay 左少少, 但至少好做, 老細好人, 氣氛好.........少OT, 同埋又多學野機會......

你又唔係一份工打一世

咁快知underpaid
做shipping 定sales??

問題係呢份工(要見呢份)的人工好鬼高, 至少高過我而家果份唔少........, 心大心細中..........

business analyst.......
同sales 無關, 不過in 我條友, 她講野都幾快, 好驚日後返工未必跟到她果個pace, 同埋同她同grade 的位都係度請緊人, 小弟擔心會唔會有伏, 好驚入左去, 見我條友對我expectation 好高, 因為最近睇返jobsdb, 個post 的年資要求突然提高左好多............

睇錯左
原來會高好多人工
咁狗衝啦
有offer 先諗

打工仔唔講錢講咩，我通常做法係約人最早/飯後之後擺明遲到返工，理由自己作啦，咩港鐵撞車。。。銀行騙案，自己搞掂佢啦